想問各位巴打一套漫畫既名

佢既主角係個廢柴男仔 成日流連街頭
機緣巧合之下就認識左街頭格鬥
仲借左本書自學直拳 日日練
跟住就展開左佢既街頭打架生活
舊漫畫黎 唔知有冇連登仔會知

Push

真係冇人知？

跪求

捍衛聖域

係你啦
巴打唔該曬